聽日愛丁堡人權法集會批左未啊？

班狗聽土共支笛做野渣
扮好人就呃到唔少連登仔
留名聽日沒不反, 放狗咬人
希望你地可以鞭我啦

聽日尖沙咀由好鄰舍搞集會有不反
聽日愛丁堡有沒不反要等到最後一刻

幫手推

順便宣傳活動

日程表
Push

屌 再FactCheck 好鄰舍搞集會 未有不反